+++
title = "À propos :"
description = "Mes conditions"
date = "01-05-2023"
aliases = []
author = "Romain POULIN"
+++

Après l'obtention de mon diplôme de pharmacien en 2012, puis ma thèse en 2013, j'ai acquis une officine en zone rurale en 2014.

Après un transfert réussi l'année suivante et une progression de +40% en 8 ans, je l’ai transmise en 2022.

Durant mon exercice je me suis beaucoup investit : Président du syndicat départemental en 2016 et en interpro en créant et en présidant l'Equipe de Soins Primaire (ESP) de la commune et la Communauté de Professionnelle Territoriale de Santé du territoire (CPTS).

Dorénavant j'ai fait le choix de me déplacer dans **toute la France** pour des remplacements courts, afin de diversifier les expériences professionnelles et transmettre mes connaissances.